永遠懷念hkg+

一齊用一分鐘悼念

多謝HKG+